想問下各位巴打，睇淡美股有咩方法做

除左借貨沽空個股外，有咩係港股市場既eft或者生工具可以提議下？

納標指反向，1倍槓桿。
73XX

巴打已入？

心郁郁

我想等佢做埋個頂先

九月可能已頂。

祝你好運